聽日有關於721既咩活動？？

勿忘721
但有咩活動去？
見到有呢個文宣

但好似推得唔勁

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

有乜活動都好，大家小心，尤其學生，多咗好多黑幫持戒襲擊！

收到

你係poly出返黎喇？

你係咁多個post問人係咪係poly出返黎有咩居心？

咩料啊 個個問

就係個班p狗叫人入poly既 搞到我兄弟救人個日比狗咬左